預買500萬左右既樓 邊區升值潛力好？

驚樓市會爆 但又想入市，500萬左右買樓邊區好？

荃灣

荃景圍都無了 俾人掃哂

大角咀

屯門東涌 越黎越多基建 明日大嶼都上硬架啦 起左對成個大西北都有利

嘉湖山莊

香港仲有500萬樓既咩？

仲有大把

鵝頸橋天橋底

到今時今日都仲係500萬既樓
又點會有升值潛力

里奧坊·岸鳩

都唔係既
總會升到呢類盤

你都岸鳩既，上車盤幾時都有價有市，靚盤上哂去800-900，上車盤依堆跟住先上得勁，計百分比一定跑嬴

越遲越貴

穗禾仲有400幾 不過升唔起就肯定有d暗病麻煩野

計百分比架嘛
屯門啲樓以前勁平 而家升得最多都係佢

大灣區，黨歡迎你

土瓜環唐樓

因為市區藍籌lump sum大
呢十幾年需求都推左好多去細價盤

09果陣呎價
嘉湖2k 太古城7k

今日
嘉湖升左5倍到10k
太古城先升左3倍到20k

巴打識啲嘢，好似傾緊大維修 不過個價單出咗 每人夾幾萬 差投票之前有睇過吓

買細價樓按揭又好做 稅又平啲

東涌其實幾好

穗禾本身舊+居屋

不過沙田區 沙中 好運 偉華 希爾頓 第一城入門單位都已經上晒500幾

得返穗禾同河畔仲未過500 (但係河畔最近兩個成交都過2萬呎價，離重上500應該不遠)

正路計穗禾傾掂大維修應該都會升嘅

買建康

唔知點解穗禾仲係一萬蚊尺 照計淨係舊同大維修問題未至於咁 講真內龐同露台算唔差 附近全部都升哂上2萬蚊尺